其實依家民主派喺立法會入邊嘅作用係乜嘢?

做嘢又冇建設 淨係識拉布
拉布唔緊要 可以拉倒條法案都叫做有啲建樹
拉一兩個星期後又俾人剪報
你唔係咁都當自己做咗嘢啊？

建制派都起碼識幫阿公立下啲惡法
你班民主派講嘢又冇道理 成日比班建制派撚狗咁撚
然後個個月又袋成10幾萬

做show 穩袋人工